[
    {
        "note": "4",
        "placesDisponibles": "1",
        "prix": "12\u00a3",
        "date": "22 f\u00e9vrier 2025",
        "heureD\u00e9part": "12h23",
        "heureArriv\u00e9e": "13h23",
        "typeVoyage": "\u00e9cologique"
    },
    {
        "note": "5",
        "placesDisponibles": "2",
        "prix": "14\u00a3",
        "date": "26 f\u00e9vrier 2025",
        "heureD\u00e9part": "15h40",
        "heureArriv\u00e9e": "16h00",
        "typeVoyage": "normal"
    }
]